利用特種部隊對付示威者，除左香港仲有咩國家會咁

所謂既速龍，絕大部分其實係飛虎隊
點解要特別改名，就係驚媒體報，香港政府用特種部隊對付示威者，呢個只會係第三世界發生既事，今日發生係香港

唔該大家係Twitter 講下，佢地唔係一般黑警，佢地係特種部隊 special forces

推

鳥克蘭

一樣 大家都會搵流氓打手添

佢地唔係叫速龍，佢地係飛虎隊，香港政府用特種部隊對付示威者

除左烏克蘭之前嘅別爾庫特特別隊同老解之外就諗唔到啦

流氓政權其實好多都會

裝備體能差太遠 用大聲公感化他們可能嗎

好多都會既講真

最on9係搵飛虎扮示威者

好多，仲有邊到用特種部隊呀？講黎聽下，支那都只係用軍隊

飛虎隊人數唔多
其實仲有教官(訓練組)同機場特警班畜牲

明明就係大家以前成人都好祟拜既電視劇係主角搞店曬所有野先會係窗口跳入黎既呃糧飛虎隊

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

無可能，無謂再咁諗

告你襲警嫁啦又

好耐以前泡菜既白骨團都係用特種精銳打示威者似足支那同香港，俄仔而家好似都有幾隊係專打民運，唔多記得個名

飛虎隊係半軍事隊伍
但實際上飛虎隊精良過好多軍隊
出飛虎捉示威者, 就等於外國出軍隊捉示威者一樣

我知唔係全部，因為唔夠人
但作為作戰用特種部隊，用黎對付自己既人民，呢樣野會令外國對港府施壓更加大

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

貪佢地冇開過樣

鄰國

好悲哀

飛虎隊訓練係跟SAS
係比軍隊更加精良，服從性更加高既部隊

當隻狗only know shoot to kill...其他狗話都唔識～何況人話

大家唔好再講速龍
改口叫飛虎隊或者特種部隊

飛虎隊訓練係no mercy
佢地鎖定目標，就唔會放過你

推
What’s a good point

一黎係 二黎一定好打 隨時一個打3個都得

驚閪

記得 係Twitter 講
係出面果post講

以後唔好講速龍，講飛虎隊或者特種部隊

其實齋睇名 速龍好似仲勁

外國傳媒以為係police, 其實佢地係special forces

但佢哋個個都大隻到呢 （捉鬼）

夠膽就單挑一打一
大家保證唔會比人告
大家冇gear

速龍唔係飛虎隊
識有人dse衰咗 讀完asso做狗 做兩年就申請轉做機場特警=畜龍

其實都係pc仔 頂薪好低

（抗爭基地）好多人都話開左學之後場運動好易死 其實完全相反

速龍係由3 個部隊組成
飛虎隊
反恐特勤
機場特警

飛虎佔主要部分
幾多人工，有幾多其他既人唔重要

最重要係

香港政府出動特種部隊對付市民

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

以後要有中英對照呀

邊度啊講黎聽下，極權國家除外

Hong Kong government use SDU (SPECIAL FORCES) to beat up citizens

推

香港人日程表提醒事項
— 903三罷 908美領 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

直接係popo記者會問 睇佢點答
佢可以唔認 但第時真係有機會查出黎 拎番出黎對死班仆街

不要說
速龍出黎打人

試著說
香港政府出動特種部隊對付市民

「心靈雞湯」入黎支持一下班中學乖寶寶！！！

「反送中」X「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

中國

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

但成撚日情緒失控

岩以後要改返岩個名 好多人唔知！

以前佢地講過架啦
但係班狗一定話仲有其他team，唔止飛虎，之後又基於行動細節唔方便透露人數

呢句又係萬能key 不利果d永遠唔答你

飛虎既訓練係快狠準
應付呢啲示威遊行梗係燥啦

咪撚天真啦傻閪

左膠要全面收皮......

應該咁講 平時邊會落手落腳做呢d工作架
變到同毅進仔睇齊緊係燥啦

機場特警 飛虎隊 反恐特勤隊

push

留名

唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

我心諗捉販毒嘅 都無咁誇張

Push

直頭特種部隊，勁過普通陸軍

金x

速龍主要由飛虎隊，反恐特勤隊，機場特警，ptu教官，ptu精英組成

麻煩大家係Twitter, 話比世界聽

香港政府出動特種部隊對付市民

唔想你死

5個之中，邊隊平時最得閒？

Berkut

一個飛虎隊可以打贏成條第七艦隊

烏克蘭同俄羅斯囉

train 到變戰爭機器
你覺得有冇可能?

多謝手足point out出嚟

飛虎咪又係毅進仔，操大隻d既毅進佬姐
四肢發達咪頭腦簡單，簡稱弱智囉

就算英美法德聯軍都打唔贏飛虎隊

幫你補返幅圖

大陸

六四屠城 用左38軍
是老解 既皇牌軍隊

當時老解 仲係好落後, 無特種部隊呢樣野
直到近十幾年老解先學人玩特種部隊

可唔可以再討論下眾籌請僱傭兵對坑嘅可能性？

推吖

中國囉屌，凈係識打自己人民識系打仗咩

韓國

所以要重組警隊
解散黑警!

呢樣唔知，但會搵黑社會對付示威者嘅應該得香港

睇左winter on fire 直程出錢請d罪犯做打手

前兩日
四名SDU被50幾人圍攻, 都可以走甩

當然, 都係同香港人太軟弱有關
如果是烏克蘭, 四名SDU 已經被分屍

睇配槍
配備半自動手槍一定係SF
有啲野雞速龍(連頭盔都係用緊普通防暴款) 得左輪手槍

仲有d係機場特警！
飛狗隊係街到你未必見到。
但機場傻警就好易係機場見到。
下次去旅行，經過身邊黎個輕聲問好

可以好肯定話你知 一定係機場特警
而過往最唔冷靜咁打示威者都多數係機場特警

呢個都唔係速龍

速龍是黑衫

即係由 精英部隊中既精英組成……………

跟住拎嚟打平民

I recap in English.

What nation uses special forces to oppress, suppress protesters and create violence?

佢可以一個人殺曬地球上七十億人，剩返一個最精英嘅女性由亞當同夏娃年代重新開始

有冇可能請僱佣兵？

Hong Kong

推！

怪不得 硬係覺得 畜龍又狠又狼 原來 我地同 精英打

They are not protestors, but passengers in the metro

以我印象中

烏克蘭 革命, 出動金鵰部隊
俄羅斯 憲政危機, 出動勇士部隊 開槍鎮壓

韓國光州事件, 出動空降特種部隊屠殺學生
87年民主運動, 出動由特種部隊, 海軍陸戰隊組成既「白骨團」打死學生

台灣美麗島事件, 出動夜鷹部隊鎮壓

美國有時都會出動 最低級既swat 鎮壓( 美國swat分好多級數, 有州級, 市級, 縣級),

雨傘革命果陣已經知啦

你家陣先知??

老實講佢地係有d料
你睇返831幾隻鬼被發現左邊打邊走嗰度
1v1係打唔過

唔係全部都飛虎隊黎

我柒撚左
而家先知

果陣未上到國際層面，同埋冇咁狼死
而家班人癲左，特別癲

要比國際知道
香港政府出動特種部隊對付市民

就算你用機關槍掃射，抑或用貨車去撞佢，佢都會絲毫無損，刀槍不入

屌，唔好咁牛皮燈籠好冇呀
而家飛虎隊係咪速龍入面呀
有呀麻
有既話即係
香港政府出動特種部隊對付市民

....我認真講架

比嚟無意思
你都要第二個國家嘅特種部隊 cheap 到肯做先得架…

咪即係香港

機場特警一樣係特種部隊,拉埋呢班落水

笑撚死

Ok wor
推上國際

用呢招ge 表表者社工陳虹秀已被捕 告暴動
你認為呢招對無人性ge人仲有用嗎

好正常

警察 平時番工就係訓練打人
執行任務果陣就是 收糧打人

dllm

通常極權國家先會用

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

黨衛軍一定要被清算

呢家大把速龍係老解

推。

用Swat比較合適

老解呢D 冇PROOF 既唔會報，會比人當FAKE NEWS

但係佢地係由特種部隊為主幹而組成，呢個係政府承認既事實

香港政府出動特種部隊對付市民

外國邊到會用唔對等武力，就算烏克蘭人用火，班烏警都係用盾企係度。

香港個班寵到壞哂，行前少少都拔野。

等一國一制個陣由公安同志取代佢地仲好，唔使用大絕都settle件事

人多必有白痴
唔好同D弱智仔嘈

SWAT = 反恐特勤
香港係有反恐特勤隊

但係香港飛虎隊既設立唔單單係SWAT模式
佢地係用特種部隊作為藍本 (英國 SAS)

諗諗下叫速龍可能係保護緊特種部隊形象

China

睇咗721直程出錢請鄉黑做打手

提下你，係精銳反恐特種部隊，FBI HRT噉，重高過 FBI SWAT，唔止“special police force”普通特警，

中國

鎖站唔比救護員入 = 六四熄燈

你覺得SWAT係咩

等人以為係訓練好少少既黑警

語言藝術呢樣野，政府最叻架啦

音波功襲驚

公平講，美國都試示，重點係對等

因為示威者係咁

問朱仔成

英文唔叻，有冇外國巴絲幫幫手

美國用海軍陸戰隊拉示威者
拿講事實咋 唔好又屈毛

諗起之前咪有巴打去伊拉克果類地方做過兵
香港人都可以請

根本spin 等你以爲速龍專控制人群 明明成班飛虎 特遣隊

直程殺埋人。。

自從712

我轉左軚

Off topic
睇完winter on fire
想知班berkut最尾點
有冇俾人公審 定過晒去俄羅斯

海軍陸戰隊 是有防暴訓練, 但無真正用過去鎮壓自己國內示威者

其實美國陸軍, 英國陸軍都有防暴訓練, 只係學多樣野, 但唔會真係用到

除非真係發生大型暴亂, 連警察都控制唔到

伊朗

你明唔明你講法個問題係邊
班5毛一定會咬實sdu無呢個人數

所以先要拉埋同grade的機場特警落去
到你漏招比5毛cap到再反駁已經too late

一個飛虎隊可以滅一個國家

721 831

利比亞同敘利亞用戰機炸平民
敍利亞用埋神經毒氣
請埋俄羅斯幫手打反對派
香港同敍利亞比只係差一個馬位

除是中共政府出解放軍

點會出，解放軍用咩野殺人，都係用槍之麻，黑警冇咩
佢地而家都就黎用槍殺人架啦

香港特種部隊進入港鐵車箱無差別毆打市民

美國有National guard

都唔係好啱，跳咗步，SWAT係講更軍事化、裝備多、有特訓嘅特警，美國有SRT同SWAT，反恐特勤再專精，CTRU係勁過local同FBI普通SWAT/SRT，達到 FBI Enhanced SWAT 級數，可以幫SDU

No Rioters, Only Tyranny

由於香港無軍隊
所以香港警隊, 其實已經是軍隊

飛虎隊, 是參考英國SAS
而機動部隊 就是參考英國陸軍模式

分別在於 無坦克, 戰機呢D軍備
但個人裝備同軍人無分別

以前以為佢地好勁，依家睇佢地打唔過真個啲恐怖份子比人全滅都似

你有無見過楊屋道果條片 有個速龍赤手空拳都好似打得贏千軍萬馬咁

會橋裝成普通軍人

解放軍有 武裝直昇機, 無人機, 坦克
殺人更快

1992年4月29日，美國洛杉磯黑人社會震驚於一樁案件的不公平審判，4名在執法過程中過度使用武力的警察被無罪釋放。消息傳出之後引起洛杉磯百姓的震怒，他們紛紛走上街頭抗議，在接下來的兩天時間內升級成了一場大規模的暴亂，造成了超過63人死亡，2383名群眾受傷，經濟損失高達8-10億美元。為了平息這場暴亂（Riots），美國政府不惜動用國民警衛隊以及第7步兵師、第1海軍陸戰隊的1.35萬名士兵前來鎮壓。

仲有機場特警 反恐嗰啲應該都喺入面

good point!

其實歐洲既防暴警察, 好多都是捱打狀態
被示威者打到只能用盾牌防守, 無得進攻

雖然係咁
但歐洲政府 都不能出特種部隊/軍隊鎮壓

原來發生過

唔知佢地係用警棍鎮壓 定開槍鎮壓??

而家講緊係官方承認既野
你話外國會橋裝，有冇證據先，唔好撈埋D以訛傳訛既野

1. 人哋目的係反恐同國土安全，唔係防暴
2. 係可以輔助，唔會咁主力

PUSH!!!!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

支共一岀基本上即係對美國俄羅斯同歐洲講
開波啦快啲埋位嚟開片群揪啦喂

開真槍呀

美國有 Posses Commitatus Act 唔好搞亂軍隊同警察（只係有灰色地帶可以輔助），英國先近啲

情況唔同

打示威者, 只能用警棍, 橡膠子彈
而且示威者人數眾多, 有幾萬人, 根本打唔哂

打恐怖份子, 可以出齊衝鋒槍, 自動步槍, 狙擊槍, 直接射殺恐怖份子
而且睇番歐洲恐襲, 恐怖份子 一般人數唔多, 可能一次恐襲都係得 兩三個恐怖份子
而且有D 恐怖份子連槍都無, 只能用刀發動攻擊

死63人我諗唔係用棍打死掛

link？

自己的椒自己跣

raptors force is a special force which had training with UK SAS force

其實歐洲防暴警察 的確係好勁

但歐洲示威者仲勁

如果香港防暴警察 去左歐洲, 可能一日就滅團

仲有反恐

香港d特種部隊唔係精英，只係特別冇道德既極權打手

以前會覺得飛虎好正氣
用埋啲陰招扮人
依家都只係過街老鼠

1. ARNG州可以用，但嗰次係聯邦化咗
2. 美國 Insurrection Act 係有好多限制，唔係隨便用

咁美國人人都有槍, 情況又唔同既
基本上 美國真正既暴亂, 已經係一場小型內戰

好打到去打遊行示威
有條撚用咩

唔同你講拉咩人，你覺得事實係 LA Riots 情況好普通？唔好用其他嘢做藉口

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

屌你，果陣班黑人拎槍拎手榴彈出黎打劫呀

香港人拎咩呀? 仲係傘喳，得少數火系魔法師，仲要冇舖頭有損失 (唔計麻雀館)

不如你落場去試下

速龍唔一定係飛虎
主要有飛虎、反恐特勤隊、機場特警同警校教官組成
但特種部隊呢個係真

諗起上電視果個低能仔

打真正恐怖份子就團滅

用特種部隊(SPECIAL FORCES - SDU) 及特種警察部隊 (SWAT) ，咁樣係未好D

根本近乎翻版

飛虎隊打市民

美國用槍好小係因為政治 政治問題佢地用選票解決多
用得槍反而係啲小事 校園槍擊 美食節又唔知點解殺幾件

chinazi

人地 希臘玩到咁, 都唔敢出 特種部隊/軍隊

屌，14年就係，啲飛虎跑兩步就停，有啲仲打空氣叫你走，依家帶埋真槍做臥底，跟本就洗腦洗到當正我地恐怖分子

學上面所講
92年呢一場暴亂, 又真係小數例子, 唔可以比較既

今時今日都仲咁戇鳩
你感化下自己先啦

[edit] 補充返，LA Riots 7ID同1MarDiv係做樣多冇達成咩嘢，但蓋過咗依然係主力同已經完成任務嘅ARNG，嗰陣JTF-LA都混亂，而後世當然有唔少批評同反思

果陣點同，至少黑警果時未試過咁大型示威
而且放幾野催淚彈都比人屌到上太空

平心而論 速龍嘅戰鬥力一定會係解放軍之上 速龍入面d飛虎係全世界其中一個最top嘅特警部隊 所以義士經常打輸係好正常

嘩你講野咁正路既朱仔成

大佬 白人警察用過份武力對黑人 法庭判無罪唔同白人算帳咩?
情況咪類似香港示威者搵港鐵計數咁

好擔心佢

墮落到連 志氣都無撚埋
只可以用錢去打救

On9 仔

特警姐，佢唔配特種部隊呢個名

咁香港都係第1次咁勁姐
睇返單新聞我覺得香港會類似依單野咁發展

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

特種部隊......唔好笑死人啦
以佢地嘅體能同意志，真系差9條街

特別任務鏈（飛虎隊）都仲可以稱得上半軍事部隊，但打起仗嚟都一樣收皮

特種部隊唔系你想象中咁簡單......

擁抱應該可以。
你去試下。

去到9月都仲咁戇鳩，不如你去跳樓計做義士仲有用。對士氣仲有幫助。

機場特警、反恐特勤、飛虎隊咪又係特種部隊

個個獨裁政體都會

韓國 巴拿馬 烏克蘭 委內瑞拉 中國

朱閪成分身？

講到咁撚勁咪又係狗

首先要香港好似美國咁, 人人屋企都收埋幾支槍

所以上次影晒相 隻臥底畜龍 都唔廢一手一腳 放佢走 根本 等於下次有手足俾人打

我無佢咁on9

唔好睇小解放軍，解放軍咁多支部隊，仲要成200幾萬人，當中大把能人異士同高手。

速龍喺佢地眼中不過系一批螻蟻

屌你老母死黑警

咁解放軍 都係特種兵
應該用飛虎隊同解放軍特種兵, 比較先合理
大家都是精英級數

普通解放軍 當然唔夠飛虎隊勁
可能機動部隊 都勁過普通解放軍

所以我地對佢地都要no mercy
唔係既話永世都冇得贏

重會扮埋示威者，再當眾拉你，再係記者會上認埋就真係得港共先做得出。

冇錯
佢地從來唔打冇準備嘅仗
睇下佢地打台灣
1949年準備到而家都未開拖

如果真打

其實 解放軍 派一架無人轟炸機, 已經玩死班速龍

咁樣無得比較

解放軍 唔敢對外打仗
但對內屠殺百姓 就一流

其實香港警察 家陣都係一樣
唔去打罪犯, 反而去打示威學生

大家記得，速龍只係一個美化左既名
佢地實則係特種部隊

香港政府出動特種部隊對付市民

啱喇。
俾frogman delta beret 聽到人地真係掩住嘴笑。

打細路
吹到幾撚勁都冇用

如果殺自己平民
解放軍有效率過 速龍

速龍有武器限制, 只能用警棍扑你

但解放軍無武器限制, 機關槍, 裝甲車
隨便就殺三千人

新疆莎車大屠殺屬實，四個村3到5千人被屠殺光，為了不留活口

仲有武驚

細規模既版本囉 你無真槍 警察都應該唔敢用實彈既
單新聞都係話依件事之後啲人先開始買槍放係屋企

但隨著美國警方內部的改革和各族裔之間的互相理解，如今洛杉磯的情況似乎有所好轉。

反而我想知最後點收科 單新聞得依句

佢比人拉左之後都救到人

咁香港 應該係發展到烏克蘭級數

烏克蘭人無槍 , 所以用木棍, 汽油彈打嬴政府

軍人同普通紀律部隊本來就冇可比性
裝備、武器、體能、紀律、危險程度都一定系軍人領跑

飛虎隊=準軍事組織 paramilitary

PUSH!

I mean "打暴動"嘅能力 速龍絕對係解放軍同大陸果d武警之上

所有獨裁國家都係咁

一個對外，一個對內
各司其職罷了

特別嘅系軍隊都可以對內，有危難嘅時候都可以出手

你講緊「打學生」下話??

試下派 速龍 去法國

班手足咁瘦 緊係打唔過啦 我睇完班鬼既身形唔覺大隻
但香港人唔係過瘦就過肥 連基本既力水都冇
所以見班手足同佢打真係輸蝕 人地硬食十拳都仲得
大家入多d健身室操fit多小小喇
呢場戰鬥係長期 有心唔怕遲

佢地之所以叫「準軍事」，唔係能力或裝備問題
只係因為香港唔可以有軍隊

其實佢地係同英國SAS ，美國SEALs 齊名既部隊

元朗

好難比較

警察 用番工時間訓練,有糧出
香港人 要到放工時間, 用自己私人時間訓練, 仲要比錢

至少都上到 彩虹六號

都叫有知名度

示威者最欠勇氣。我地人數多過牠們。4打1唔信打唔過。之前有段片兩個巴打已經ko到一隻畜牲。反而一退。佢地可以一個個咁target。好似草原d牛群同豹嘅道理一樣

都唔明佢地個個做咩吹棒到飛虎隊真係識飛
其實又係一班缺乏實戰經驗既差佬

收皮啦豬系成
你老母俾狗屌到啪啪聲啦
連登反黑警嘅 死撚返去高登啦

唔好低估你嘅對手 同時唔好低估自己嘅能力

推阿屌

而家政府用緊既係全世界精英特種部隊之一去打手無寸鐵，搭緊地鐵既市民呀

並且嘗試用槍射殺示威者

中共要收台灣
以中國現今軍力
真系彈指之間

試下中共唔好花咁多錢做維穩費
而花喺提升軍力身上
不出10年已經可以對美國造成巨大壓力

所有戰爭年代嘅前身都系和平年代
打起仗嚟，邊個拳頭大就邊個話事

佢真係好無私，一直默默保護示威者
希望佢冇事

屌

The so called "raptors", is actually the Special Duties Unit (SDU). They afraid the press disclose that HK Government exploit a special force to tackle protesters.
A tactic which would be used in Third World are adopted by HK Government.

Please share to Twitter, they are not usual bad cops, they are SPECIAL FORCE, ELITE FORCE.

Now they are beating HK citizens with whatever reason they like to have.

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

人地跟英國空軍服務團SAS
已經唔係出軍隊咁簡單
佢哋係當示威者係拉登果啲恐怖分子

精碌撚咩, 你比碌炮個道友搾住
都無人敢反抗啦

【社會課】甚麼是警察國家？(重post，831起警察國家升級)

毋忘721811 我要CCTV 我要831真相

係武警

推推推
其實扮示威者掟野煽動暴力都要對外文宣

仆街政苦用d精銳部隊打平民 咩世界

你可以用愛感化中共 你成功我用大聲公感化佢地

大家一squad 同等裝備打，應該飛虎贏。
但老解仲有飛機大炮軍艦，咁就冇得計。

唔花咁多錢做維穩，倒左台仲打咩美國

赤手空拳對打，飛虎都未必佔優

你笑咩，FBI HRT 有同SMU喺伊拉克同阿富汗一齊作戰。實力唔理喇，級數名義上一樣。

所以人口多都未必系好事，要人民服個國家，齊心先系最強

呢個POST唔係話邊個部隊勁D 呀

係要話比連登仔，勇武同埋全世界聽

香港政府出動特種部隊對付市民

用特種部隊對付平民

飛虎隊咪垃圾隊

練咁撚耐原來係練黎打手無寸鐵既示威者

國際之恥

曾經以為飛虎隊好勁好高尚，其實同賤狗冇分別
香港人俾飯佢食就打返香港人，狗咬狗骨
支那人冇出糧俾佢地就奶到索索聲
呢班咁唔忠心嘅狗真係要毒死佢地算數

裡面D人有冇諗過自己
訓練咁耐，最後只係打香港人

香港政府出動特種部隊對付市民

831

要救被捉咗嘅1117名義士，方法得一個!

1. 9月8日下午兩點美國領事館門口集會，
強烈要求國會通過香港民主人權法案
2. 美國馬上檢視並取消香港特殊關係稅區
3. 中國就無得經香港逃稅&買核武
4. 中國要答應美國要求並給予香港真雙普選
5. 新特首由普選產生，律政司將由新特首委任， 自然不會告義士!

記住一定要去集會，一定要print A4或帶美國旗係手，被外國記者影到旗海! 等美國幫我哋，只有民主先可以贏到極權! 有槍權先有人權! 有核彈先可以同中共談判! 我地一定要贏，如果唔係教大學生會會長，議員，廖機師，陣地陳社工，賴旗手，一眾中大人，城大，港大，浸大，理大，科大同學等等只會白白犧牲! 白白畀人捉咗，白白畀人打鑊金，白白畀人帶上庭，白白畀人審! 只要呢個政權唔改變， 呢個輪迴亦都唔會改變!
但係，唔好灰心， 中共一樣有罩門!逢親政治檢控，只要轉咗個特首就唔會告，好似貪曾，東北案上訴等。 再轉埋個律政司，就更加唔會執上個律政司手尾。唔係冇試過，台灣太陽花學運，最後全部不提告。而家小英仲告返馬英九轉頭，冷血下達行政命令等同殺人!所以一定要改變個政權，我哋就有機會贏!我哋而家輸在冇民主選舉選特首。因為民選特首一定要討好市民!

只要有民主，就一定會翻盤 !唔俾極權大曬!

只要有民主，先可清算黑警! 烏克蘭都可以永久解散親俄特種部隊!

只要有民主，就可以特赦義士，可以不提證供起訴，甚至不起訴!

大家等等我哋，我哋一定會救返你哋出嚟

記住9月8美國領事館2:00集會
不見不散!
不要讓犧牲咗嘅人，冇推進而犧牲!
不要讓林鄭李家超白韞六，繼續當權!
不要讓商家繼續得益，我要攬炒!

「太子冇死過人」

twitter見

以後英文文宣 要強調special force & paramilitary

飛虎隊係市民心中有一個對付恐怖分子的印象
用飛虎隊應付示威會俾人一個極差的印象
唔出招都已經會俾人質疑過分武力

速龍係新詞語，俾人感覺係為大型勇武示威而設

應該勁過接被軍

哦。其實Neptune Spear都應該派隊swat去算。反正級數名義一樣。

唉

飛虎隊作戰模式係掟個震撼彈入房，然後快速清房，宜家要佢死磨難磨，死完一場又有另一場？

係打完一場又有另一場

其實埋身肉摶，就算你幾勁，都唔可以一打五
義士冇心理準備主動攻擊，中兩棍就驚到縮，當然唔夠打

係香港人太斯文啦，對付無證件無編號嘅恐怖份子，其他地區嘅平民都一湧而上唔會留手。

大家平時反學都唔係打慣交

就算麻包袋
限制咗佢活動
啲拳都係無力 要練

唔明講緊咩就唔好擺粒膠喺度啦，自己都唔識唔同部隊有咩用，而家係咪美國可以叫 FBI Enhanced SWAT 得閒去防暴、搵ISA嚟查示威者呀？

[edit] HRT係咩、啲人做過咩都唔知...

[edit] 你覺得佢係SWAT嘅，噉不如由你解釋下唔同地方各級SWAT同SRT係點喇

所謂圍攻，只係圍住9叫，有咩用？
只要有4個人，每個人捉一手或一腳，加多兩三個攻要害已經可以打死人
香港人又怕被打，又怕被告。唔好話SDU，樓下保安都唔怕你啦

而家一定唔止一個platoon，幾次都見過上百個速龍，仲未計輪班（platoon正常編制係~40人？）

老解勁嗰d應該去左守西藏新疆，駐港解放軍=少爺兵

屌你老味淨係識靠裝恰市民，一出黎就腳軟跣親，恐怖分子都唔會想打你班垃圾，廢事整臭自己個朵

中国

搵咗就唔係抗爭 係戰爭

呢d就係飛虎隊

即係我地有恐怖分子咁勁，噢，抬舉晒

人多好辦事

毛語錄

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

飛虎隊可唔可以一個打十個？

速龍肯定唔係飛虎, 上幾次都影到大部分係女, 我覺得只係PDU揀兵做
機場特警都唔會係, 編制本身已經小人, 唔可能放棄機場長時間去做速龍
但係喬裝示威者我百分百肯定係飛虎